中大BME 出到嚟有咩做

對呢科都幾有興趣，但聽啲fd講畢左業係冇工開
有冇巴打知道呢科前境如何

Lm 同問

有可靠消息指Asso仔會乞食

直升仔就平步青雲

點解

因為走後門狗水平太低 基本上冇人敢請 好多都會screen

巴打讀緊呢一科？

係呢行唔係好熟 巴打可唔可以講多啲

cu engine非it科全部都乞撚硬食